除左人類，下世想投胎做咩動物？

我先，雪豹

可以死快D?
琴日先講D北極熊都地方住啦

受保護，唔洗驚

樹熊

住澳洲或者紐西蘭好似幾好咁
個海太嘈同好污糟，本來想試下做鯨魚/殺人鯨

三文魚

白頭海鵰

中國人

小熊貓
或者普通家貓

雀 想飛

刺身

哥基
指定要住係白金漢宮入面個堆

咁點解你今世唔指定要做有錢白人

已經係

比靚女養既貓仔

日光日白就唔好FF咁多啦

甲由

固咕故

嘈鳩班仆街，睇你唔順眼就痾屎，你又捉唔到我，固咕故！

唔係講緊今世喎

咕～咕！

鷹，可以翱翔天際兼冇天敵

高加索獒